點解有d 髮型師個髮型咁柒？

點睇

你識條春

光頭

因為自己剪唔到自己個頭

我成日幫自己剪

好柒

邊個黎